module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert('Questions', [
      {
        question: 'Где находится пустыня Атакама ?',
        answer: 'Чили',
        value: 200,
        category: 'geography',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Где находится Мачу-Пикчу ?',
        answer: 'Перу',
        value: 400,
        category: 'geography',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Столицей какой страны является Джакарта ?',
        answer: 'Индонезия',
        value: 600,
        category: 'geography',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Столица Португалии ?',
        answer: 'Лиссабон',
        value: 800,
        category: 'geography',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Столица Турции ?',
        answer: 'Анкара',
        value: 1000,
        category: 'geography',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      //!!!!
      {
        question: 'Как звали отца Леголаса ?',
        answer: 'Трандуил',
        value: 200,
        category: 'literature',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Кто написал Алису в стране чудес?',
        answer: 'Льюис Кэролл',
        value: 400,
        category: 'literature',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'В каком произведении был персонаж - Шариков?',
        answer: 'Собачье сердце',
        value: 600,
        category: 'literature',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Как звали Графа Монте-Кристо ?',
        answer: 'Эдмон Дантес',
        value: 800,
        category: 'literature',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'В каком произведении персонажа звали Чичиков (Павел Иванович) ?',
        answer: 'Мертвые души',
        value: 1000,
        category: 'literature',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      //!!!! 
      {
        question: 'В какой среде быстрее всего перемещается свет ?',
        answer: 'Вакуум',
        value: 200,
        category: 'physics',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'На обложке альбома Pink Floyd The Dark Side of the Moon изображен какой объект преломляет свет? ?',
        answer: 'Призма',
        value: 400,
        category: 'physics',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какая из четырех известных фундаментальных сил самая слабая ?',
        answer: 'Гравитация',
        value: 600,
        category: 'physics',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },

      {
        question: 'Какой энергией обладает тело в силу своего положения ?',
        answer: 'Потенциальная энергия',
        value: 800,
        category: 'physics',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какая самая твердая натуральная субстанция в мире ?',
        answer: 'Алмаз',
        value: 1000,
        category: 'physics',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      //!!!!
      {
        question: 'Когда пала Берлинская стена ?',
        answer: '1989',
        value: 200,
        category: 'history',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Сколько лет длилась Столетняя война(между Англией и Францией) ?',
        answer: '116',
        value: 400,
        category: 'history',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Каково было первоначальное название Нью-Йорка ?',
        answer: 'Новый Амстердам',
        value: 600,
        category: 'history',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Кого из советских учёных называют «отцом атомной бомбы» ?',
        answer: 'Игорь Курчатов',
        value: 800,
        category: 'history',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какой продукт советского производства предназначался «для поправки здоровья лиц, пострадавших от произвола царского режима» ?',
        answer: 'Колбаса',
        value: 1000,
        category: 'history',
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
    ], {});
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('Questions', null, {});
  },
};
